有冇人係試過用爛arro 22?

用左幾年 點粗用都係唔爛
已經係上山下水咁用

做咩用爛佢 靚料理得佢公廁啦